全白鞋

stan smith 都著幾粒鐘feel 到腳底有d 痛

係咪唔洗諗斯文少少既全白鞋

你要斯文類似ss果隻款，即係要平底，平底又如何有cushion／氣墊呢？

converse 1970

我都搵緊幫手推先

MUJI?

common project no doubt

會痛係因為你扁平足 加鞋塾

vans 新出隻comfy 版

係咪好好多？

仲買Vans

呢個價錢不如買第二啲

eg?

lm

Suoerga

鞋墊